【蝕讓成交】5年蝕183萬！西貢半新樓逸瓏園套3房1238萬成交

【蝕讓成交】5年蝕183萬！西貢半新樓逸瓏園套3房1238萬成交

私樓成交
08:07 2021/04/13
讚好1
疫情走勢緩和，但西貢區新晉屋苑卻出現蝕讓成交。世紀21奇豐物業西貢區營業董事廖振雄表示，西貢逸瓏園屬區內低密度豪宅，新近錄得1座中層J室成交，實用面積1,003平方呎，3房套房2廳連儲物室間隔，望園景。原開價1,330萬元，累減92萬元，減幅6.9%，最終以1,238萬元沽出，實用面積呎價12,343元。原業主於2016年5月購入上址，當時作價1,421萬元，持貨5年至今轉售帳面蝕183萬元。

責任編輯：陳嘉敏

可唔可以攞啲正常樓去比較？

樓市分析 我只相信韓林兒

代佢答：No! 攞正常樓比較冇得唱淡

韓總好波！

西貢， 好遠好塞車

西貢
還書好唔方便
成日畀人罰

香港地有樓住已經好好架喇 仲要介意呢D做咩呢 🙏

sorry我假膠左